[突發]人民日報高級黑，貼圖隱含國安法阻香港經濟發展

反了反了
做圖班友冇腦，個齒輪咁set緊係郁唔到

手足

摩擦力

唔係第一次

靜啲啦

喻意國安法會將香港嘅"高度自治"空間，大幅削減